2. MajĻc tablicÍ liczb (posortowanych):
1,5,7,9,11,12,13,15,17,20,25,26,29,31,33,39,50,52,54,66,78,83,86
napisz funkcjÍ, ktůra znajdzie index konkretnej liczby przekazanej jako parametr funkcji
2a. Sprůbuj zoptymalizowaś powyŅszĻ funkcjÍ tak Ņeby nie przeszukiwa≥a wszystkich liczb tylko, znajdywa≥a index w jak najmniejszej liczbie krokůw:
    dla liczby 13, index powinien byś znaleziony maxymalnie w dwůch - czterech krokach